唔好再鬧機場巴打 其實現場旅客比人塞左都好體諒

大家唔好比人帶風向，覺得做法唔好可以檢討！事後先檢討！

琴日咁快cancel因為啲crew返唔到工，但今日啲crew返到工，唯有塞離境先阻到機場運作，呢個係我既理解

大家係現場既話可能都會見到無咩旅客不滿，佢地其實好體諒，大家各有各做，唔同意佢地不合作既話就去arrival做宣傳

推呀

唔好再鬧 唔好再話佢地不合作做得唔好啦

屌 唔好鬧啦！

多謝咁多位手足

推

食住飯等

辛苦咁多位手足

依家去機場食

大家幫幫手 唔好比人帶風向

多謝

呢度好多鬼/分化撚
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班鬼發大件事
阻旅客上機係鬼，處理左
小問題，我地返返主題

我見到有旅客著晒火

我淨係見到支那人好嬲姐
其他人都算supportive

又話不割蓆不分化 做乜有人成日屌人
人地出埋你冷氣軍師分力啦已經！

起碼好多遊客都會屌鬼 根本班冷氣軍師知閪咩

點解要用鐵馬阻扶手梯? (睇now live見到)

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有懷疑 有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究

人多 = 813癱瘓機場
人少 = 和你飛接機

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

正常啦
阻自己人就係消耗民意
阻旅客就唔係消耗民意

總之唔可以主動對遊客作出阻止行為

推 講真咩捉鬼論真係得啖笑
如果D旅客可以正常上落既話,機管局仲使咩CANCEL航班
我地入機場既目的就係癱瘓機場, 我覺得D手足已經做到啦WO
又係到話失民心? 任何運動都一定影響到人影響到社會嫁啦, 咩都影響唔到既話咪者係個樣動作政府係唔會CARE囉

不分化
不割蓆

不分化!

見你咁多人戴口罩 又唔識你啲話
唔扮體諒 唔通打撚柒你咩
不過唔做都做咗 睇下班旅客有咩幫到佢
有錢出錢 有力出力 真係急嗰班籌旗送佢去寶安轉機又好點都好

事後檢討啦 現場可能有判斷錯 ，而家鬧黎無意思

今日都有好多機cancel
係因為琴日啲機飛唔到番香港 今日冇機走
要癱瘓佢幾日 先係真正癲瘓

咁琴日都有啦老實講

今日唔夠人先出此下策 呢鋪真係無得割
你地又唔出

巴打好波 仆街政府咪再遊花園 正面回應訴求啦

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
令佢地反感
我地而家要爭取國際支持

唔好批評 大家可以事後檢討

無錯

不割𥱊

有冇旅客體諒到政府以此描黑大家時佢會企出黎作証話冇問題呀！
新聞已出現唔少旅客屌緊大家啦扑街．

唔癱瘓機場去黎做咩 不如番屋企訓陣先

唔好玩啦
Now拍到好幾個遊客屌哂鬼

睇出面啲post
大量風向撚出沒

鳩坐有用雨革成功左啦

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

不割蓆

但事實上而家機場係停哂所有服務，可能方法唔係最好，但唔係做到大家既目標咩？唔係想令機場運作唔到咩？

當然事後可以檢討做法

講過核爆都唔割既大家
希望真係做到核爆都唔割。

唔好意思，借一借位
求求大家，盡快去換美元現鈔！

Push

其實真係要冷靜
執行細節有意見分歧啫
唔好咁快又鬼又左膠

有幾暴力呀 有無人受傷呀

咁都暴力?

大家唔好割佢地啦 次次有咩爭議性做法都要出黎講，佢地都行動左啦

唔係屌，但要諗下邊個方法教合適
個人支持人多靜坐，唔駛刻意阻

連登警示
帶風向撚出沒注意

大家要保持清醒

721 811

咁係咪一大堆人塞crew出入口先係至勝關件

up

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

唔好再講啦
你好快變黑警同分化撚

好波

[緊急分析]法！不！責！眾！

飛機工常飛走，旅客Miss左班機，你賠？

人多就不合作 人少就宣傳！

所以要控制好字眼！唔好屌，而係比意見！
加油

禮貌呢？

由宣傳變主動搞鳩人 唉

我地要以人數令機管局阻人
唔係示威者直接阻人

前線個個都同意 嘈乜撚

現場有人敢不滿咩？ 根本咪又一樣唔會接受其他意見

多謝手足！！
Be humble 不分化！

唔癱瘓機場去黎做咩

多謝手足
友善咁同遊客講我地的目的
唔係針對佢地
同佢地傾下計

絕不割蓆做不合作運動的手兄
相信你地

不分化

叫人用人數癱瘓果班咁你出左去未淨係識講

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚行動邏輯, 切忌本末倒置

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

五毛狗最想人做合作運動

唔好用行李車阻住人，求求大家，唔好成日頭腦發熱
冇嘢做搵嘢嚟做

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

你咁諗無問題，但你地而家屌有咩幫到？一係就入機場同佢地討論，一係就事後檢討

開po 亂帶風向果啲係咪喺現場架

前線決定
小心鬼, 核爆都唔割

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

唔係怕失香港民心
哩個係關乎國際既支持...

你咁講同85啲人被罷工有咩分別？

支持呢位師兄 大家唔好割蓆

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

唔割 但希望手足明白小人就宣傳 多人就塞爆會停航

各有各做 不指責

推 要大量道歉文宣

黑警扮示威者搞屎棍

其實你有無上過前？每次係前面一話要討論 個個都即刻參與，咪撚再屈

政府賠 成件事邊個的錯? 呢兩個月黎 你認真諗下

岩呀 上得黎開post帶風向都唔知幾多個係現場

無鬧 大家都係共同目標

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入
下次靠人數就最好
癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
幫推

要鬧出黎鬧！

香港係戰場，阻人離港 = 阻人離開戰場 ～= 黑警阻你返屋企。
所以做得出嘅人，
唔係戇鳩就係鬼。

P牌開post 爆Qouta，同意請幫忙開post。

呢個係個論點 但今日要佢停飛除左而家咁樣仲有咩即時方法？

唔好阻到人！表達意見！態度正確！

講真係連登捉鬼屌鬼不如收工入去啦

睇東網直播啦,阻人上機呀而家,架機會照飛架

武裝起義一定係鬼

唔明, 可唔可以講清楚少少?

同你地三九唔識七，冇左幾千蚊冇左時間，仲講體諒

嬲嘅旅客一定比體諒嘅多

同意唔等於啱
不割蓆唔等於唔理性提出反對意見及理由

點解前線掉燃燒彈都未有國際譴責？因為佢地理解個出發點

推，現場同連登風向好唔同，現場冇乜旅客鼓噪，但係網上有講得有少少誇張

不割蓆 不分化

坐喺屋企咁多廢話 出黎現場望下真實情況啦 唔清楚唔了解就咪評論

其實唔係鬧唔鬧嘅問題
係你畀啲紅媒
特別係cctvb 有機會 做你吖嘛

T2果班琴晚屌哂鬼

覺得做法唔好可以檢討！事後先檢討！

塞鐵2.0，個方式一樣

唔同意

我屌哂你地班分化割蓆撚，尋日你人多，唔洗做野都停飛，今日人少，唔咁做可以點stop ？？旅客都唔屌，你班冷氣軍師屌乜撚？人地要咁做，你怪你自己喇，你唔去怪乜撚，你夠人佢洗撚咁做咩。乜撚野叫癱瘓呀，停一日唔係癱瘓呀大佬

謝絕破壞，不使用武力!

琴日一樣有
你唔知咩?

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

機場的特殊性同其他地方唔同，可以坐到其他人行唔到，但唔可以主動阻塞。希望可以再諗諗.....

係現場，啲老外明顯好勞氣，走個陣仲猛咁boo

明明大把人6點放工入黎 急乜尻啫

因為個燃燒彈唔係燒鳩佢地囉
你宜家塞機場搞撚到人地飛唔到返家鄉喎

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

明白 等檢討再提出黎討論

講到尾都係因為唔夠人
聽日塞爆佢就無問題啦

人少就宣傳
遊客係我地朋友
成架飛機取消班次同被示威者迫上唔到機相差好大
佔路喺機場搞唔太好
希望大家諗其他方法

P牌仔開始合理化鬼既行為

可唔可以捉撚左t2拎大聲公條女???
好撚鬼

push

你依家係要外國出聲譴責港共過份武力，執法不公
你主動搞9 外國人，令自己變港共口中暴徙，佢地仲點譴責？

真 T2現場有外國人其實好不滿

不割席
不分化

唔好中狗招

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

可以對遊客解釋咁做既原因

都係果句,有咩去現場講

好 事後檢討再提出ok?

機場 不阻不衝

心中有鬼既陰影都不割

核爆都唔割?
睇下外面啲post都係講緊咩
要檢討就等大家都返返屋企先慢慢檢
次次大家都未返到屋企 未得閒上連登就係咁出post吹風

人地和理非宣傳幾多次都無用啦
走左陣你搞人唔比人走

仲想人地外國人幫你？

盲目相信前線= 3個差佬可以帶風向

唔敢講睇哂全部
但尋日新聞見既，都係遺憾，希望盡快平息
至少唔係屌抗爭者

今日Now拍到幾個香港人嚟
直接屌示威人士

推呀睇左立場直播表示同意

邊個唔想日日好似尋日咁多人 可以咩都唔做就CANCEL哂D機先?
問題係唔夠人呀MA, 要長時間既癱瘓除左咁做仲有冇更加好既方法先?
如果唔癱瘓, 對政府又有咩影響先?

老實講 大家要癱瘓但今日又人少 想佢地點做先

緊係啦屌 香港人比人塞鐵都屌 人地遊客理撚得香港點 仲要自己補錢改機票 唔打柒人已經好克制 你做文宣佢地覺得得意可能會些牙下 塞機場真係同塞鐵一樣 甚至更影響

五大訴求
缺一不可

純粹討論係唔係個好d間接d既方法唔洗直接對趕上機既遊客姐

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

下次再少人d係咪要打遊客？

辛苦哂！

認同

忍多陣唔得？

我相信佢地而家係塞埋Crew出入口？

無上過就唔會講啦，你肯定個個有份參與討論？ 而家咪又開始玩少數囉，我講下我見到既野你咪又話人屈，算啦

無啦啦做乜屌人老母呀
大家都係手足
今次都係第一次喺機場搞不合作運動
第一下可能諗到會咁
唔好下下就屌人老母
嗰班手足原意都係要令到飛機起唔到飛

因為個燃燒彈影響唔到佢地咋
大部分外國人撚知香港人搞乜
問題唔係國際譴責 係D旅客會起社交媒體講咩
佢地既感受係正面既就有大量國際文宣
相反係反面既就有大量抹黑

你咁偏激無用架

玩撚完

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

未收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

正常呀but the greater good, sorry ,最多比D m 記coupon佢

711

香港係戰場，阻人離港 = 阻人離開戰場 ～= 黑警阻你返屋企。

塞鐵阻香港本土嘅藍絲都仲有得argue，因為大家住喺香港係connected。

但係旅客要離開戰場，阻礙—— in the last analysis——則違反人道原則。

各有各做

*721

點claim香港政府錢？你教下我啦
claim保險都係人地國家既保險公司賠，香港政府一蚊都唔駛比呀

721

清埋你場再檢討

哦 睇哂全部
明哂

多謝手足

你而家話佢地敢唔敢不滿，話佢地唔會接受，但事實上佢地係會接受人地意見，係睇下你出唔出聲，你咁樣講同話佢地獨裁有咩分別？

唉

又唔可以話鬼嘅，我見佢好努力調停，亦好欣賞佢敢企出黎做dirty work。

問題唔夠人多ma

真。唔好當外國人全心支持。佢地係外國當睇戲，但你影響到佢地，一定鬧鬼。尤其你chekcin左唔比人去boarding，航空公司可以唔等人飛走。佢地無義務亦無耐性賠另一張機票錢。檢討必需呀。

明白明白
收工嚟緊
一陣見！

支持你地
實有人搞事

小心

要用機場既人,
一次體諒, 二次同情, 三次反枱
就算係塞機場都要比機場有最低流通性

冇新旅客出入香港, 文宣速度同影響範圍就會變慢變小
總之機場一定要開, 隔日入去夢遊到出停飛令就已經成功, 係持久戰黎

每次要搞停飛又要派狗出黎咬人, 又唔可以搞到D旅客, 其實班狗既精神消耗同資源消耗仲高過18區be water

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

你up物？ 你覺得旅客最後會覺得係機管局搞佢地咩@@

我都唔係要你地支持佢地做法，叫你地唔係而家起勢屌姐？有乜撚野唔岩呀仆街

P牌仔推

冷氣軍師出門口咪夠人。

我唔認同中共會因為香港經濟而跪低
我認同要做d對政府有影響既野
不過唔係香港政府 係中國政府
針對國內經濟 同 輸出聲音

支持

無人發火先奇啦下話

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

睇直播旅客屌到仆街

塞唔緊，多宣傳，多禮貌，多道歉
記住唔好衝動，比鬼有位入

提出黎又比人屌散水撚，分化撚，唔係未試過啦，大家講好唔分化唔割席，轉個撚頭又係度怪，點樣接受意見同邊個獨裁呢。

希望大家記得黑警點解咁高士氣(雖然咁比好侮辱各位)，佢哋係唔會互相篤，亦都會之後先作檢討，而唔係屌咗先。
大家都係想件事好，如果有唔啱可唔可以聽聽對方意見先，互鬧係解決唔到問題。
請大家槍口向外
不分化不割蓆不篤灰
要求五大訴求先係我哋呢班人聚集目的
拜託大家

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

琴日車入唔琴，今日入到

agree

唔係鬧
但唔該諗清楚D先好做
性質根本唔同!

旅客體諒還旅客體諒
點解要用呢個手法癱瘓機場？
多人塞爆搞到癱瘓冇問題
但夾硬封哂離境而又唔做文宣純粹不合作
點樣叫人stand with hk?

岩岩民意先番嚟又要消耗
818仲要和理非遊行

出面分化撚全面上水
核爆都唔割呀

我都唔想話佢100%係,但我見佢地唔夠鬼佬講就開哂大聲公叫口號....
希望可以分析下...

唔體諒都係得蝗 同呢到既冷氣軍師

多謝你哋
唔割

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文

其實和理非唔係冇問題，但阻到旅客走，搞到香港人返唔到嚟，就好有問題，只會令到啲人越嚟越唔理解大家做嘅行為，冇咗方向。

不要割蓆

唔好阻住有用消息上頂

６１２ ７２１ ８１１！！！

係香港有咩行動係可以影響中國經濟?
一樣係轉口 者係機場
另一樣係金融 普通人仲難影響到

收皮啦
講好咗係接機，係表達訴求、譴責黑警

塞嚟做嘜鳩
擺明狗共見我地噚日成功，有國際回響，又驚又唔抵得，又出手派鬼 搞事，想大肆宣傳抺黑我哋

但多人一樣係阻遊客喎

次次呢啲時候就一堆人上黎帶風向

我都係叫你地唔好而家起勢屌姐，每次行動都有事後檢討架啦，到時講唔得架咩

812 癱瘓機場航班取消阻礙旅客離境
813 擋住旅客機場自由活動黎直接阻礙旅客, 加上航班取消再阻礙旅客離境

你係旅客邊樣嬲d？

體你老母
塞離境既都係ON9仔

唔好同溫層啦 現場仲好多旅客屌緊 而家即刻諗點拆啦

唔好唔記得依家啲popo都係前線

咁我想問人呢？不如你地比啲建議人少嘅時候除左塞離境呢個方法外，仲可以用咩方法癱瘓機場？成日叫黑警還眼，係咪淨係坐係度就可以叫佢地還眼呀？坐1樓已經算係一個比較和平嘅方法去對政府造成影響，點解要怪1樓嘅手足？你地想鬧想怪佢地點解唔直接過黎傾過黎商討？

清乜鳩？咁多遊客都清？

咪係

阻人既 先禮後兵

邊撚到暴力呀

所以幾時都話 上網屌有乜用 有咩要講落現場講 呢個世界無大台無人會阻止你講野 同時現場既手足最清楚發生緊咩事 佢地亦都唔係on9 相信自己既隊友得唔得 呢排已經好多流料 如果連自己人都內訌就真係玩撚完

即係要社會正常運作，義士俾人清算先啱？

定係你有魔法可以令所有嘢變好

放鬆D先～
無怪亦無鬧任何人
只係希望提出意見

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見

推呢個 不割蓆 不篤灰

旅客就係咪都屌架啦 琴日我地多人佢地唔敢屌太出面 今日我地少左人咪大大力屌我地囉

屌那星 下下都係起勢屌，好態度啲得唔得，人地山長水遠搭車入去幫緊你地返緊工既作戰，有咩唔岩咪慢慢講事後檢討囉

辛苦手足

推，不分化

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要好客 咁樣國際先會幫我地
我地要爭取國際既光環

有人受傷?

好！

目標達成？

now新聞即刻播好多訪問旅客 全部都係屌

和理飛
向黎香港嘅旅客表達香港問題，
琴日係為人數上迫佢飛唔到。
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。

放啲check in左嘅走，等人多啲，頂爆個check in櫃位令到啲機取消會唔會好啲？ 利申真心討論

咪撚割. 所有野都係班狗自導自演

現場遊客冇乜話嬲，係得大陸人嘈

咁大家屌塞鐵來做麥9，各有各做咪得羅

咪玩 癱瘓機場係bonus 唔係主要目的
咁玩外國旅客仲點支持我地
要既係和理飛既極致 唔係咁樣
仲要d人未放工點黎

認同。衰啲咁講，對方爆眼，藍絲建制中央全力全持。勇武手足塞𨋢，大家就屌晒老母咁

其實冇去既人係唔會明現場手足唔夠人但又想做到塞爆係幾咁慘 唔該唔好做冷氣軍師先
試下入去一齊塞
利申：去緊

緊係屌, 唔通讚班傻仔做得好?
共產黨就會讚

係現場 但啲人一聚埋就好似失去晒理智咁
你講 佢都成班人圍住咁鬧你

體諒 琴日散水撚咁狗

大家睇下現場先屌啦！

其實都幾搞笑
叫旅客stand with hong kong 之後又阻住佢地返home town

塞你老母, 塞黎把撚?

個方向真係錯左
再阻人上機， 捱唔到好耐就輸番哂民意， 係國際民意
只要政府日日瀨落示威者到， 一個星期都唔會頂到
唔好話持久戰

一個星期後， 示威者俾人屌到反皮， 都唔會得到一個訴求

推 塞嗰班手足好辛苦 要受好大壓力 但我哋點都唔割

係因為唔夠人先要擺到班手足上枱 請各位鬧之前諗下係邊個逼到手足要塞人

用下腦先好唔好？

心急真係壞大事

我想問今日阻人上機班冚家剷

對唔對得住俾人射盲眼個絲打？

機場牌咁樣就俾佢地玩爛左

當然好難令到所有嘢變好，但係而家情況咁樣做的確令到外國旅客屌晒鬼，有香港朋友想返嚟幫手都返唔到，呢個係大家原本想見到嘅嘢咩？依家社會唔會正常運作到，但係我覺得香港人咁樣做得出嚟嘅係反效果。

唔洗再阻旅客，
否則失支持，變白做

你係咪戇尻

一早講左機場唔可以阻旅客

無佢地不合作 點樣會取消航班？
割到我都唔割

個問題係唔好同旅客口角 checkin左就俾人走 未checkin既就唔關手足事 唔好將啲責任攬上身

你一句用下腦想點姐？
又係大家話要癱瘓機場，有人實行又屌，你唔同意一係落去討論，一係就等事後檢討，唔該你用下腦先啦

唔洗再阻旅客，
否則失支持，變白做
義士失去支持，
最開心就係黑警同777
請冷靜睇大局

其實一直講緊既機場牌唔係經濟牌咩？點解又會變左宣傳牌？又話用經濟戰術去令政府回應

唔好阻旅客LA，上次塞鐵一定有反對GA，機場都攪到咁唔得GA！

總之留左係現場, 努力向機場施壓都係手足巴打 ! 不割 !

琴日都話會體諒
但今日係現場睇到嘅係首先你班人咩都唔講
就直接趕人鬧人叫人走
然後啲外國人就好嬲咁走

體諒啲鬼妹燥到爆晒粗

屌大家睇下內客先覆得唔得姐，叫你地咪撚屌手足姐，係咪咁撚難呀仆你個街

旅客被阻上唔到機，airline會唔會補返比佢？

完全係 無去既先會咁講。

好正常
行程受阻就點都會有情緒架啦
不過更加多人會體諒

邊個阻旅客邊個係鬼 屌

依家唔係鬧
只係我地內部檢討都應該要公允
今日塞機場有好多問題係事實
唔講出黎問題唔代表唔存在
不過喺檢討既時候態度友善係好重要既

支持手足
不分化 不割蓆

現場係啲人燥到飛起呀

邊個塞邊個係鬼！

核彈都唔割

發生咗嘅嘢改變唔到，喺度屌到反晒皮都無用
不如檢討同諗下之後策略仲好
而家放工時間應該會有手足陸續入機場
人數決定一切，人多到時局面會有可能轉變，現場多個人就等於多個腦去拆局
同埋唔好咁快用鬼去形容人地，就算而家畫面唔係大家所期待嘅嘢都唔好第一句就割
利申: 唔割，一齊檢討諗計

手足真係可唔可以唔好再主動做一啲野出黎阻到旅客離境

機場係要和理非，不衝，不阻，不屌
唔夠人就落返去Arrival Hall接住機先啦

要玩Departure係要好似尋日咁玩先會贏

有好多人都黑面

可唔可以唔好咁急咁燥呀

緊係嬲, 阻人番屋企, 又冇理由, 又冇原因
你話阻就阻, 正仆街黎

真係唔好塞人

未必會 睇airline做法 佢地會表示理解但補唔補翻比佢地或者幫佢地轉下一班唔係話佢地想就得 公司policy 寫到明先得 (利申 airline agent )

係要塞係要癱瘓
但係要明智地塞丫嘛

而家世界上唔同地方都有示威
你支持過邊幾個

國際之間冇利益最多係聲援，有利益先會有具體行動

我地間接送左彈藥俾黨媒做文宣....

其實唔夠人都冇計亦都係必定會發生
每日塞停6點打後既機都已經好多
唔一定下下要全日機停飛

認真問
當真係唔癱瘓機場啦
咁你想外國旅客點支援我地？

大家唔好互屌 搵番主題先啦

唔割蓆

講完

大家唔屌就得 慢慢傾

主要問題我覺我係比較急左D..
和理非攻擊永遠都係 DoT 黎, 唔係即時囉命, 宿命..
最可惜係仍然有唔少人話係黑警做, 咁講法改善唔倒不特止仲加劇左分化

辛苦哂大家

黃絲老母睇now新聞都燥撚左
依個回合係民意戰啊各位手足

唔喺機場嘅手足係時候打電話煩航空公司扮乘客問應唔應該出門口。表達好不滿，去到機場冇得登機點算。將責任賴晒落航空公司度，訊息不足，不負責任，令航空公司向機管局施壓盡快關閉機場。

其實佢地認同就已經好足夠
國外係民主社會
民眾支持=政府支持=國際壓力
就好似香港已經關乎到美國大選
d議員要就香港問題講話

812 係因為真係好多好人，外國旅客只會無奈，唔會不滿．大家做嘅係宣傳，係向國際要求支援，"癱瘓機場"係無可避免嘅副產品．
今日係一班人搞事．光環變幼稚．當"癱瘓機場"係目標的話，唔係黑警網上帶風，就係衝衝仔唔用腦DNA作怪．

開始表態啦D議員

阻人上機真係輸晒架
明明係要幫旅客 做宣傳

但係我哋而家要全世界幫手
如果你阻到唔知邊個國家大佬個仔
人哋都唔會幫我地

Pushhhhh

btw而家影響客運
幾時到貨運？？

要留意佢哋上深圳要支那簽證

認真問非罵戰

經過星期五六日既機場宣傳之後，連登唔係話要搞經濟咩？如果搞經濟既話，癱瘓機場咪個主要目的，宣傳比旅客知點搞經濟？

請專重現場前線決定
不在現場不能知道事實的全部，請不要作評論。
現場亦沒有太多時間可以找資料，要立即做決定是很困難的。
如有問題請之後再理性討論、檢討，下次可以改善不再犯。
希望大家記住：不割蓆、不譴責、不篤灰

不如依家即場向旅客道歉
繼續集會做文宣

靜坐派傳單算啦⋯

完全唔同意呢個做法 但我理解

不如研究下貨運啦

利申：核彈都唔割

其實其他國家都唔會真係做d咩幫你架啦

主動癱瘓有好有唔好
我就覺得利大於弊
可以進一步向政府施壓
唔好唔記得香港人真係好善忘
如果冇可以見到既成果好少人會堅持到落去
「癱瘓機場」就係一個可以見到既成果

機場機場

點解唔係塞arrival hall

幾個外國人屌下大家就割～對得住幾百位義士…

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

721 元朗恐襲第24日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職

811 港殤
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

其實講真
你阻唔阻到人都唔會影響都其他國家政府決策既態度
睇你肯唔肯厚起臉皮比人屌姐

但係記住一件事
所有衰野都係POPO做

下邊入境大堂叫旅客stand wit HK
上境離境大堂就阻住旅客，我係要出境嘅旅客都唔stand with你，屌鳩你啦。
尋日冇阻出境，AA最後cancel，係AA事。
而家主動block departure令到cancel，點會唔俾人屌。

諗下點做係去到個結果而又唔俾人屌嘅啦!
尋日去到cancel departure之前，有冇咁多屌鬼posts? 其實如果連自己人都屌都咁，真係要諗下檢討返。

冇就慘，暑假好多學生周圍旅行，機票真係唔少錢

屌人個班 唔係現場 唔會知

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機, 唔好推post加入罵戰

機場要人呀

7 南封，7北 T2 仲用到

說好的核彈都唔割蓆呢？

又話放核彈都唔割，不割蓆。

人少可以點做？人地人少想做野就話人係鬼，咁我都可以話你係鬼姐冷氣軍師

唔係p牌就代表自己岩？笑死人咩

我覺得唔好本末倒置
為咩要咁遷就旅客先？
你目的係逼政府回應定係討好旅客？
討好到旅客但連基本目的都達唔到有咩意思？

你話六點有人入，夠唔夠尋日多先？在場手足唔會預訂到有幾多人入黎，你依個只係一個假設，有好多未知性。

推
主要係arrival
淨係見過有香港中女大聲同人嘈

今日有不足，都係因為我地冇綱領，係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

你當我睇唔到Live?

唔係忍多陣嘅問題，一味吹話放工有人黎增援，事實有幾多黎係冇人知，俾著你係現場，等到六點發現黎多幾百人，到時乜野都阻唔到，咪仲衰過依家

TRUE

今日阻唔到咪聽日
持續抗爭唔好戀戰！

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

不如幫幫手，協助他們聯絡領事

持續抗爭唔係斷開幾日，癱瘓係持續性嘅影響，唔係一日半日，今日唔得就聽日，你又知聽日會多人過今日？一日推一日推到幾時

影響機場運作係王牌，我都同意可以做
但做法上有可以改善既空間

琴日其實幾成功，不過我覺得都有改善空間
例如塞滿左離港層後留一條路比啲人慢慢排隊走
都應該可以拖慢晒成個航班編排
而且琴日咁塞到滿晒既話，我相信大部份人都真係會無奈多過憤怒
但今日係唔夠人之餘直接塞住晒啲離港出口唔比人走
觀感上同琴日係係差天共地，
你可以負皮我，但今日多左人不滿都係事實
你可以塞，塞剩一個出口比啲人排長龍咁走又得，又可能有其他方法
唔一定要簡一個令愈黎愈多人反感既行動
情況我諗好似機場大罷工咁可能得少部份人會吊鬼
但如果有人圍住CHECK-IN櫃枱夾硬唔比人行近既做法就會比人吊晒鬼

就算唔夠人塞取消唔到航班
唔代表唔可以繼續和理非對外宣傳香港發生咩事
機場唔係短期戰略地方黎
如果好似今日咁要強行令機場運作唔到先能夠取消航班
我諗好快會失去呢張牌

阻撓旅客上機
旅客會定義為因為示威者故意阻撓而走唔到
而唔係因為機場有突發事故所以走唔到
至於有旅客塞左2日都走唔到
有人話定死線 平時就機場和你飛文宣
唔駛令同一班人長期留係機場走唔到
死線唔回應 就下一日人肉塞到癱

何謂癱瘓機場

我會認為可以同步進行

收皮啦 明大家點lum 明好興 但比翻d理智 日日塞 一日半日還可以 但長期會搞到旅客反感 分分鐘成個禮拜翻唔到屋企 隔日或者隔兩日會好好多 唔好以為早上飛到就得 其實早上d機係清緊早兩日d機渣 即係全部人都仲係日日delay 緊啊！！好難唔興！！！！

塞鐵都可以話阻人翻工可以影響經濟
但係直接阻人上機咩都做唔到
直接阻人上機
1 唔會取消航班
2 令遊客反感
3 HKAA唔洗賠錢
4 政府會放大抹黑
尋日係因為交通塞所以成功
巴絲唔好意氣用事

完全支持。唔明點解會俾人鬧。和理非做齊

係同步既
可能我講得唔好 因為風向變得太怪趕住周圍宣傳
其實一直都係和理非做對外文宣

只係死線過左就集氣好似尋日咁塞爆佢一日

多謝你哋為咗七百幾個義士阻住機場好多謝🙏🏻你地

令遊客反感又點？係TST食煙反唔反感？

塞機場唔影響經濟？咁個機場係嚟做咩？

佢哋食煙係驚察問題 唔係我哋

其實香港人係咪應該自私啲？好似琴日澳洲客單野大家都會識答阻到你既行程都無辦法，話香港人係爭取緊未來所以要優先，但去到今日又掉轉哂？

外國旅客走唔到係好不便，但你琴日開始阻就預左架啦，佢地返唔到屋企咪搵領事館幫手，領事館自然會比壓力政府，另外再影響埋經濟，咁樣先係比壓力架嘛

所有有民主嘅國家嘅旅客都好支持 連啲Dubai人都好理解 完全唔知點解自己人屌自己人

咁你覺得航班取消 令政府賠錢比公司影響經濟多啲 定遊客上唔到機影響經濟多啲

政府都唔驚得罪遊客，我哋點解要錫住佢哋？食煙反感定係搭唔到機反感？

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

我覺得聽日真係要停下

再阻住 佢地返屋企 我怕唔太好

政府賠錢賠得幾多？

你講實質經濟影響，遊客唔敢嚟就最金，唔係7%嗰啲鬼佬客，而係大陸客

你可以話我自私
但你地有冇諗過好多和理非入機場，係因為覺相對安全，係和理非集會，冇食催淚彈既打算
但你地無神神升級左行動，如果有人乘機再升級，掟埋野又請問有冇顧及其他人安全？

佢地塞住個入口姐 咩都無做喎 咁樣有幾升級呀？

咁都要日日塞得爆個機場逼佢cancel先得
唔夠人既話唔可以揠苗助長封出入境門口
咁樣反而將矛頭同壓力指返比示威者而唔係政府

不割

政府無恥唔等於我地要無恥
食煙還食煙搭唔到機還搭唔到機
在場旅客無食到煙 無得咁樣比
唔好訴諸我地嘅痛苦係他人身上
咁樣同黑警認為示威者夠想殺左我地 無乜分別

我意思係政府逼遊客食煙時冇資格話我哋得罪遊客。任何示威行動一定有人受阻。塞鐵、塞路唔阻咩？

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

所以我係同意日日塞 但見到有人做之後一班人出黎屌我覺得好唔應該